羅湖關口

從關口開始消滅港獨意識 不設分流

用下腦都知係黎香港啦屌你老母

大喊九龍站仲好啦